立場姐姐 《關於「『示威者』擸鐵通當街圍毆白衫」的場面》

當我們看到示威青年在一個警察也沒有的街頭拿起鐵通，要討論的不是他們「會嚇親街坊」、「令運動扣幾多分」、「點解要咁」。要討論的時，原來香港真係有千計以上的人，為了不讓自己生活的地方淪為元朗西鐵站，真係 Ready擸架生，走到疑似黑勢力面前，還手。

他們不斷彼此提點「千祈唔好落單」、「救到人好走啦」，轉身又走去用街邊執的膠雪糕筒，抵擋、還擊疑似黑勢力的粗木棍。
當政府、警隊無力控制局面，疑似黑社會空群而出，首先是元朗，之後是荃灣、北角，再之後呢？脫下口罩就是平常學生、MK仔與藍領阿叔的示威青年，為了保護社區，選擇直面這種程度的暴力。他們真的勇到見到刀都唔走，他們真的會衝上去，再這樣下去，他們真的會斷手斷腳，會死。

經過荃灣一役，筆者所看到的、決定運動發展的關鍵時刻，已經唔係「究竟係警察打死示威者先，定示威者打死警察先」，而係「究竟係警察打死人先，定係疑似黑社會打死人先」。
都係嗰句，個解決方法不是叫青年冷靜、叫青年收手、或純粹讚他們好勇，而係要進入佢哋的恐懼，觀其所觀、感其所感：請直面他們所見到的香港，請不要僅覺得「做咩咁激啊」，「而家咁亂真係唔知點好」，而是直面疑似黑勢力真係會周街打人而警察不會理的現實。

仲未醒個班人仲以為而家2014呀？打不還手 罵不還口？

佢真係好有心同盡力持平

成篇文都好有值得睇嘅價值
唔好懶惰click入去睇晒佢

In case其實「擸鐵通周街走」呢一樣野係自衛唔到
黑社會之所以係黑社會
係因為佢地有可能無差別襲擊（元朗）
無預警隨時隨地拎棍、𠝹刀、甚至刀扑頭斬人
除非所有人唔出街，或者全身盔甲先出街
否則永遠只能夠被動地，比人斬完再反擊
而唯一能夠制衡佢地既，本來就只有香港最大型黑社會

好文一推

推

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下

老婆出文一定推

好

my wife

立場姐姐

恐怖香港

每一個香港人都應該要好似美國佬咁，做好隨時拎起支槍保護自己家園既準備，當然我地冇槍，咁就要心理上ready，唔好怕黑惡勢力

原文好長 但立場姐姐打咁長編文唔係唔睇晒佢
同我click 入去睇到尾再share出去

Former Reporter at Stand News 立場新聞 ? She resigned?

我

由於現時的香港警察已經再不是以保護香港及香港人，而我們亦沒有軍隊，我們本地香港人可否行使權利，集體罷免現時香港的所有警察職務？

再由我們本地香港人成立一支香港臨時的自衛軍，直到情況穩定為止。

否則本地香港人的生命與財產都沒有得到保障

老婆講得好

立場姐姐真係好有心

push

好長，但請各位睇晒佢

立場老婆

我正式宣佈立場姐姐係香港國民老婆
我屌曬所有反對既人老母

屌你講到好似公廁咁

立場姐姐講得好

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

呢個社會太反智

未醒嗰班根本就On9

特別係岀嚟前線嗰班左膠
情願佢哋喺屋企都唔好走岀嚟害班手足

推 一定要還手

日本國民老婆結衣bb 韓國國民妹妹iu 都唔係公廁啦

因為香港警察失左效

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

仲有一樣野係，
竟然唔係警察保護市民
係要市民保護市民呀
香港警察有乜撚野用呀？